# README #

Протягом понад року проект був цілком працездатний за адресою https://socmusrec.azurewebsites.net і давав змогу порівнювати музичний смак користувачів vk.com за доданими ними аудіозаписами. Безповоротно помер із закриттям vk.com всієї частини API для роботи з аудіо.